推！錦上路西鐵站需要人幫手做下嘢！！

希望住喺錦上路嘅手足們可以幫手癡下文宣又好 乜都好 因為錦上路實在太少人搞 小弟琴日夜晚癡文宣 第日即刻俾啲五毛撕爛晒 真係好心up
想做啲嘢幫手 但好似好無用 好想錦上路多啲人 集下氣 因為始終都近元朗 唔想啲人仲到而家咩都唔知 活係平行時空

推！

錦上路近八鄉, 個邊多唔多鄉黑?

其實未必係藍絲
果度黨鐵D人好撚潔癖